點先可以強制同部三叔Note 2更新Android?

root機

Note 2

係，廢物利用，唔會再買Android 機

講多少少ok?

根本冇人寫, 點更新

強制? on9?

root機後可以flash 3rd party rom, 3rd party rom會比官方rom update

on9
如果你有部iphone 4係咪都要強制佢上ios14?

求其 Google search 都一大堆教學

Note3刷ROM仲上到Android10
Note2就真係冇乜人肯寫

note2就算啦